貓仔屙尿係頭套上面

如題
因為佢有少少癬要搽藥，為免舐到藥膏就買咗個頭套戴住
點知佢整甩咗個頭套然後屙尿係上面點話點教佢都仲成日舐傷口舐藥膏
各位貓奴有咩方法教貓貓？

綁住佢

始終仲細，會嚇親佢

個頭套唔實 冇得教要用頭套

有一隻手指位鬆動，怕太緊佢抖唔到氣